[Hot wheels]基本上先達後街果堆車係可以放魔法

示意圖：

1/10

推

Fire Wall
不割

block

佔中條數班撚屌都仲未找

2/10

3/10

721

唔太好，無謂開多幾條戰線分散

咦原來小巴司機call人拉人